「頭條新聞」 五一勞動特別版

各位快啲睇啦
好撚高汁
呢集有笑有淚
「誰挫敗中苦惱
誰捍衛中禱告
學會互相擁抱
同照亮這前路」
希望各位平時可以自動自覺去睇 當笑劇咁睇 當然如果你可以學埋當中幽默 個個都係大評論家 如果驚唔記得 可以訂閱 每到星期五就會彈出黎